落地獄接龍

椅
殘疾人士玩二人三足
連椅

殘疾人士法律
椅人法

做乜鳩姐你

殘疾人士好衰

椅～好衰架

yee

冇見咁耐低質咗

殘疾人發夢
椅夢